有無手足同我一樣簡飲擇食

唔食牛肉
唔食任何內臟
唔食7成海鮮（魚蠔蝦）
唔食4成水果（如平果燈）
唔食9成月餅（只吃榮華）

豬腦吃唔吃

不吃內臟

同路！！

臘腸只食榮華

牛肉好毒戒左好耐

咁豬蛇真係三餐得屎可以食

你好能可憐。咩都唔敢食

你柯比ME OK？

我敢食屎，你敢？

靚女唔柯屎

我都是呢幾年戒

食你?

唔食生野
唔食內臟
唔食菜
唔打邊爐
唔食米線
唔食麻辣
唔食肥肉

我只食奇華😕

食屎大？

呀叻係果邊生活如何，

想念大家